\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Fedor}

\beginsong{Fedor}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/fedor} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. B\chord{d}erge fühlten Rappens Hufe u\chord{A}nd am Meer den St\chord{d}rand, \\
F\chord{F}edor folgte \chord{g}starken Rufe a\chord{A}us des Traumes L\chord{d}and. \\
\chord{F}Immer\chord{C}zu, \chord{d}immer\chord{A}zu, re\chord{d}ite \chord{C}ohne \chord{F}Ruh',  \\
reite ohne Ruh', r\chord{d}eite \chord{A}ohne \chord{d}Ruh'. \\
\endverse

\beginverse 
3. E\chord{d}inst besaß er schöne Frauen, R\chord{A}eichtum und auch M\chord{d}acht. \\
D\chord{F}och ihn triebs mit \chord{g}wildem Sehnen \chord{A}in die große N\chord{d}acht. \\
\chord{F}Reiß dich \chord{C}los, \chord{d}reiß dich \chord{A}los, \chord{d}keiner \chord{C}hält dich \chord{F}auf,  \\
keiner hält dich auf, k\chord{d}einer \chord{A}hält dich \chord{d}auf. \\
\endverse

\beginverse 
4. N\chord{d}achts wenn wir am Feuer kauern, h\chord{A}ör'n wir Fedors R\chord{d}itt. \\
U\chord{F}nd in uns'ren b\chord{g}unten Liedern z\chord{A}ieht er singend \chord{d}mit. \\
W\chord{F}ilde J\chord{C}agd, w\chord{d}ilde J\chord{A}agd, d\chord{d}urch die d\chord{C}unkle N\chord{F}acht,  \\
durch die dunkle Nacht, d\chord{d}urch die d\chord{A}unkle N\chord{d}acht. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Henning Stieve\\
FA: 78 PI:\checkmark
\end{angaben}
